小心呢條𨶙樣

各位女手足小心桃色騙案！最睇唔起食軟飯嘅渣男！仲要借運動為名！ 沾污咗呢場民主運動！
暪住未婚妻，仲要未婚妻keep住科水俾佢去發夢去做狗賊隊！然後再周圍抄牌食女呃錢！最高峰時係一腳踏三船，三位「女朋友」同時科水俾佢維持生計！而佢就由6月數開始唔返工！早晚更咁陪不同嘅「女朋友」！噁心嘅人渣！
女同黨係現任女友！讀梗社工！喺知道渣男咁樣呃人嘅情況下，幫渣男逃走藏身！身為女人都係咁！
我哋主要係為其中一位女手足討回公道！追返$3900！
佢唔出黎面對，認數還錢嘅，我哋會將佢正面相，個人資料公開！
呢啲人渣扮英雄食女，沾污呢場運動！唔可以放過佢！

開名 圖呢

圖片mode見到

Show圖show圖，show剩條毛

放比藍絲處理

開名未呀仆街冚家剷

當連登係Facebook?
呢啲野私了算啦

有女手足比人呃錢呃感情 叫大家小心d姐

所以老實男真係溝唔到女
女都鐘意聽大話

小心又比人話分化狗